Now新聞 : 「連登仔」組平台擬參選區議會

【Now新聞台】俗稱「連登仔」的網上討論區用家在反修例行動中發揮重要角色，他們組織平台「自由系」，準備參選11月舉行的區議會選舉。

劉肇軒這一晚拍攝宣傳照，準備參選荃灣德華選區。他連同另外二﹑三十人透過連登討論區等網上平台認識，並組織了「自由系」，準備參加11月的區議會選舉。他們都是「政治素人」，反修例行動促成他們參選。

24歲的林進辭去銀行的工作，由連登跳入政治圈子。林進考慮在自己居住的選區參選，挑戰已三次連任的周永勤。他認為在反修例一役中，「連登仔」贏得掌聲，但對參選未必有優勢。他強調自己的想法不能代表所有「連登仔」，都是那一句「兄弟爬山，各自努力」。

這班計劃參選的連登仔貫徹無大台的作風，組織不會有召集人，而成員的政治光譜由淺黃到深黃都有。他們在網上的號召力能否化為真實選票，年底區議會選舉自有分曉。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

荃灣德華嘅巴絲留意啦喂

上呀手足!!

推

多啲手足出嚟

巴絲加油

823人鏈

巴打加油

衝啊

點解唔係追擊建制，割佢地票

係度拉票，每個選區主力一個對建制

無論係連登定泛民
要選區會，依家空降宣傳已經算遲

希望同路人唔好屌行議會戰線既手足在其他人打杖時取光環

邊個USER???

9成dq

點解成日都擺連登上枱
都話係bk 香討

G持

721 811

同意
宜家已經遲起步
不過希望大家都客觀注意下
係真係有心做 幫香港人謀福利定想借勢上位

一句講晒 9月1 入機場

連登仔都有愛國的